技能交換，又黎啦

留底自己專長，同想學ga野，同TG啦

專長：
1.健身(IPTFA證書)
2.投資(ACHFP證書)
3.髮型(做過師傅)
4.潛水(O仔)
5.所有水上活動
6.游泳(四式)
7.行山(有玩開比賽，而家每星期輕鬆行)
8.跑步(以前有跑全馬）（限沙田10k）
9.彈琴（無考級，夾左13年band，有出歌）
(歌自己作，比賽三甲，最佳keyboard手)
10.打鼓(無考級，不過教到5級野）
11.打LOL單中（唔算專長）
12.放狗（興趣）
13.露營（童軍團副團長）
14.地圖使用
15.求生技能
16.野外定向
17.原野烹飪

想學：
1.photo shop
2.剪片
3.講泰文
4.任何我唔識ga野